一人一個湯怡同余香凝嘅共通點

我先...

兩個ex都係英皇

鍾意比人中出

都係臭雞

應黃那個不是？

余香凝 27歲
陸政渡 40歲

湯怡 33歲
麥秋成41歲

兩個都有戀父癖

未婚中出

奉得子成婚都係臭啦

33配41都戀父？

兩個都係臭

湯怡又無派帽
邊忽臭

湯怡（已配種）vs 余香凝（已配種）

樣唔似，但覺得佢地好撚似，以前以為同一人

余香凝似貪錢俾帽人戴多d